喺香港除左NowTv 仲有咩合法途徑睇英超？

如題，因為完約就想cut NowTv

去英國睇

開24嘅茶記

人地講明係香港

Now e

落酒吧睇

等Viutv直播

Now E平過Now多唔多？

如果你唔駛用 now e 個 tv box (例如你有 其他 tv box、電視裝到佢個 now e apps)，1400蚊左右睇一季(上carousell 搵到 1400蚊有找)，最多可以同時兩部 device 一齊睇唔同既賽事，即係如果你搵到人夾，就 700 蚊睇一季，搵唔到人夾就 1400 蚊一季

睇吓個po 先啦：「NowE 4K 20/21英超西甲」，有啲人話好lag又斷田

Nowe尋晚睇愛記上半場都斷線咗幾次

曼白嗰場好順，反而愛水呢場冇乜人睇嘅會斷線？

你又知冇乜人睇？十點咁好時間

佢似弱智

Nowe 可以唔跟其他台

Now tv係超級體育組合？
幾錢個月

最理想都係nowtv不過你cut

合法 睇都係得幾個方法

去酒吧同茶餐廳睇 每week去仲貴個俾月費......
仲要睇得個幾場

now e我朋友話會慢唔知幾多秒同會lag
同上網搵link分分鐘仲順個nowe

下游球隊

Now E 係咪唔俾你用iPad 射返落個電視度睇？

拖肥都下游

依家榜首wor

咪係
一個James已經吸引到好多人睇

俾

首先我唔係英超迷，淨係睇big 6 嘅比賽。同埋近幾季愛華頓排名咁垃圾，歐聯歐霸冇打過，咁都唔叫下游？